唔訓既你 依家做緊咩野?

hello

有啲傷心
同個曾經好close嘅朋友疏遠左好多
係咪友情long d都會無好結果

畢頭

真係難
時區唔同好多搵到時間傾計

華dee

一路聽歌一路思考人生

同女朋友傾緊電話

想唔撈呀 日日都唔想做
d野hea做等炒咁

本身同佢關係都有啲問題 大家一直逃避 無處理到
變咗而家好似夾硬keep住咁 好攰

有冇思考到d咩

但公司又唔炒你

但都唔會加人工比我

個琴晚再多份essay

新人lm

想搵啲hea工返下

讀緊書?

真係慘 剝削我做男人嘅權利

我都搵緊
而家做兒子做到唔係幾好意思

講會一匹布
七月hd grad, 但呢幾個月都唔洗讀

就嚟三字頭仲男仔

屋企已經對住兩個細
再出去教細路會爆血管

明明係女兒

做返今朝ho未做嘅嘢

係都呀叔

畢拿是史上最廢的左閘

諗起聽日番工都煩 d閪客

樓主

俾你發現左我扮男人添

咁個原因係本身有問題
唔係long d

輕鬆
慢慢準備

😂👌🏿

再準備就仆街了

都啱
應該係話long d加劇咗個問題
細個嗰陣真係好friend 而家搞到咁真係好可惜

你乜嘢我都睇過哂啦

我哋講咗唔公開㗎嘛
而家呢度個個都知哂啦

公雞哥

加油巴打

我鐘意show off

我shy shy嘛

見我就shy 見你啲兵就唔shy

哪有兵
我做兵就有份

諗諗下都係埋咗個耳窿算
好難打理
反正依家耳夾開始流行，多款揀

😂點解你咁叻嘅

成日溝仔

Buttner，我應該比佢帽左了

唔係前度咩?

而家肯定返，之前唔肯定

啱啱先放工

邊有我淨係溝你ja

好奇問一問 點解你開啲po唔加返數字落去 所有po都係一式一樣

依個post既傳統黎

咁
都變左前度
由佢啦

辛苦了

過左去就算啦
反正都係9up

車緊個醉貓同佢個fd去緊林口
轉頭再車個清醒既返板橋

呢排係咁發惡夢 發到唔敢瞓

台巴
夜晚係咪成日遇到醉貓

點都要訓下
試下唔好諗咁多咁訓

咁你又點解唔瞓

好想跟樓主學it

等睇波

狗先做...

汪汪汪汪汪汪

學完可以唔做既
有時間都想學返programming玩下

ching回頭是岸

咁學黎做咩

玩下，興趣

為興趣

難粗過聽口

不了不了

做得勁搵唔到食係香港既常識

IT另計
真係勁果d搵到大錢

求notes

u

辣殺一件
敗走

功課今晚交

乜升去邊度讀？

加油

唔明....請gun is 9up。

LOL

因為其他科更差
同埋真係鐘意讀bio

掛住緊個ex

嫦娥？

常餓

飲完酒

日日飲 癲

同啲frd傾咗陣電話先飲
琴日冇飲

醉未
一啲都唔似多野做

deadline fighter

又係飲啤酒？飲邊款多

飲咗罐carlsberg之後飲咗杯merlot

你嗰邊有冇hoegaarden
好想飲但附近間野搵唔到

上網搵到有

為一枝啤酒上網買
諗下先 或者得閒去大間睇下

no我上我平時去嗰個超市嘅網睇佢個網有我諗門市應該都有掛

未必間間會入
有冇飲過 好正

未喎。。
呢排有時飲完會肚痛返香港body check下

小心身體 瞓先

早抖

終於趕完份野
訓覺了

早